Tinder 屌過幾條女，你問我答

有咩想問快啲問

冇

match左160條女一條都未約過是咪好失敗

主要睇唔上眼 睇得上眼既CHAT兩CHAT就BYE左

屌開肥婆醜女？

條jer幾長？

有無愛滋

Match過400個，笑而不語

點約出黎屌

人夾人嘅啫，最緊要打鐵趁熱

葡萄？

15cm

重質唔重量，主要match abc type

問第一步點打開話題

慢慢傾下傾下就得

睇bio入手

Tinder 都識屌女

是味臭雞？

可能我笑點低笑咗

其中一個係處，其他唔知

係唔係要扮到好隨和冇咩機心咁

有冇中出過D女

ons???

DETAIL

做自己最真實個一面，女人睇得出你有冇扮嘢

試過其中一條，拎唔切出嚟 搞到又要食事後丸

唔係

得閑傾吓計咁，又住得近跟住話上我屋企hea玩下，玩玩下問想唔想揸吓我個波 過咗一陣撩我扑嘢

樓主靚仔？

樓主係咪 唔理好醜

唔係但係唔差囉只可以咁講

屌個嗰啲都至少 average 如果唔係過唔到自己個關

有咩竅門

your face,....

真心冇竅門，你話鬼妹就話啫夠open，試過喺加拿大傾左幾日約出嚟就打晒茄輪渣晒波 ，香港呢啲好撚on9講句情慾少少都分分鐘告鳩你性騷擾#metoo

tinder好難反而連登食過一兩條

your fate

約炮谷？不了見個個都係巴打費事爭食

不能同意更多。。。。。

yes, 兩登好多蠢妹mak開個閪任登仔玩

你icon係點？形容下

咪普通相，去酒吧飲酒嗰啲

通常去邊度屌

自己屋企

男account 唔係幾信, 女既會合理好多

你無男性朋友多match? 成班都岩岩慘慘？

可否refer俾小弟?

放咩相做icon? 唔怕比frd見到咩

戇鳩到貼match數

見佢好開心咁 我咪貼下

我唔係串你地
多配對大有人在
樓上一個唔信
第一頁講到自己好多配對咁
我唔覺得自己多 係多過我貼圖之前既人
我女仔朋友都有幾個3000個
男仔朋友都見過同閣下差不多

至於屌過幾條就開post 笑而不語
比夠佢9條都笑而不語

樓主有冇比錢玩？

傻西tinder屌過幾條唔代表出面無屌過

咁點解唔去叫雞？

邊區? 相有冇自己屋企/車/資產?
幾歲? 一日大約碌幾多條女?

like/nope既比例佔幾多?

match果堆全部都好似想真心拍拖為前提咁，係咪我問題？

港島 乜都冇
就黎19歲
無聊咪碌下無計

講緊你tinder淨係得幾個呀傻鳩

唔太明咩意思？

你match嗰啲幾歲？

你100人斬？

我大你9年 一人9個都多你81個

三幾百等閒事

咁屌過幾塊閪有乜好炫耀呢？

利申 青頭

304個都屌唔到一個
已棄game

呢啲完全係講運

樓主廢到咁都要開po
我都真係冇眼睇

有冇俾人#metoo?
有冇拍片自保？

咁又無，但盡量避忌始終係港女

出自你把口有啲唔可信

好過叫ptgf

24uo

樓主肯定好靚好

我一個星期先match到一兩條女

可能佢哋驚嫁唔出

真心呢

我有個fd開fake ac玩兩日就60 matches, 仲要專揀陀地高質靚女先like, 不過佢用鬼仔圖

反而想知如果港男點可以多match, 巴打你係貼左自己啲車/錶/樓既相? 定係寫自己做緊entrepreneur/ibanker/律師?

利申: 認真玩一星期得6 matches, 仲要美容雞黎

普通自己相😪學生一個

梗係say no

你係(扮)同佢地拍拖定大家agree左係casual sex?

佢哋撩我

屌全部都問埋晒啲唔關事嘅野
竟然無人問甜
屌過咩女？幾歲，咩身材，床上表現邊個最正，點正法

樓主本身有無拍拖

自拍個啲?
你係唔係個個match到既都會撩?

我識個frd唔靚仔, match唔多, 但口才幾好, match 10個已經食到2,3個

?

正常女仔讀緊大學18-20歲 A-B:~ 個個都正
夠主動

之前冇依家有

好少自拍就算係都係對住塊玻璃自己影
唔會個個都撩
識定食？

Sorry miss咗
普通相，唔怕 普通社交姐

我係tinder食開韓國妹多
想問下食港女ABC有咩要注意?
你開場白用咩?

而家拍緊仲有無玩tinder食女

Match 到傾正幾耐先約出街？出左幾次街先去百佳？
啲女你覺得係咪想r仆野定係比你說到仆野

要用英文傾計？😂
通常都鬼佬方法不過唔係個個都接受到
始終香港啲女仔尺度太低講笑都唔知😪
但係又要扮ABC

啱傾想出就出唔會強求，冇去過百佳
俾我溝到掛😂自問都幾識flirt女

你開場白用咩?

冇特定㗎喎

我match咗200幾條女, 但99.99%都係美容sales, 代表啲乜?

你皮膚好差？

試舉例說明你覺得有趣既

How much 1q?

條女點覆?

屌你真係信㗎喎😂梗係冇咁講過啦

咁你咪撚開你問我答啦
答咗等於無答

你係咪想我教你溝女姐？想咪講囉

你問我答
驚自爆
都係唔撚答
不過你可以問

真心問點樣開話題

我想做facial

呢個唔錯

淨係tinder食過廿幾個，多國籍連鬼妹港女，你問我答

樓主食開屎都周圍講 笑撚死人咩

樓主咁勁過兩招黎ok？

咁撚假都有人信

而家到鬥屌得多啊?

ON9樓主得個7XX match就咪貼啦

人地係咪100人斬都唔會好似你咁ON9開post講啦

屌你真係唔敢咁樣講啊? 咁廢丫你

連登仔平時咁撚正義屌人係雞
轉個頭就狗公咁撚樣係度問問問想人教佢溝女

無

淨係睇你啲講嘢方式都知你連清潔阿姐都食唔到返屋企打飛機啦你